Hi 龍友 (1)

咩名

升災

700咁樣 十個春袋都夾撚爆

唔係話改名咩~?

賽前分析。
(所mark全部為指數)
美股大升。今日恒指裂口高開.
今日有望借勢夾一夾淡倉
不過反彈都以27200 為暫時上限…上邊沽壓仍大.

期指方邊26886 為小時雙底頸線，仍為大陰阻力區

相信今日裂口高開後多數會先向下發展少少時間 (近排沽壓大，高開易引人走貨) 但低位有承接，及攻破26886 (配合成交, 五分K陽燭), 先望27000 ,
此外. 待30 min 確認雙底，可先輕牛博反彈浪

誤中左1001
唔好意思

牛熊混合物, 好似係

後抽
抽高再熊

如果今日呀爺跌
咁港女應該點

不問價斬q左佢會唔會好d

88熊仔

以為入左攝影台

271熊rip

今日應承大家.
今日不會著燈..
睇住黎

真
得罪講句
個名好柒

影相果啲龍友

龍市

搵人開過